<resources>
    <string name="app_name">Extensión Jieshuo</string>
    <string name="service_summary">Escribe más rápido</string>
    <string name="service_description">
        Esta extensión es útil en las siguientes situaciones:
        \n 1. La extensión permite que Jieshuo, VoiceBack y Prudence accedan al navegador de Internet de Samsung
        \n 2. Esta extensión permite escribir más rápido en el teclado de Samsung
        \n Tenga en cuenta que no todos los teclados pueden ser compatibles; es posible que deba activar la escritura con doble toque en la configuración de su lector de pantalla
        \n\n Creado por Smit TV
        \n https://github.com/Smit-TV
    </string>
    <string name="typing">Teclado</string>
    <string name="single_tap_to_activate">Activar teclas con un solo toque</string>
    <string name="single_tap_to_activate_summary">No olvide activar la función de doble toque en su lector de pantalla</string>
    <string name="disable_gestures_when_keyboard_is_shown">Desactivar los gestos cuando el teclado esté abierto</string>
    <string name="disable_gestures_when_keyboard_is_shown_summary">
        Los gestos en el área del teclado estarán desactivados.
        \n Tenga en cuenta que el doble toque no funcionará en el área del teclado.
        \n Es posible que esta función no funcione con TalkBack.
    </string>
    <string name="long_press_delay">Retraso antes de una pulsación larga</string>
    <string name="long_press_delay_summary">
        La pulsación larga funciona sosteniendo el toque en las teclas prolongadamente.
        \n Use 0 para desactivar esta función
    </string>
    <string name="general">General</string>
    <string name="accessibility_settings">Abrir ajustes de accesibilidad</string>
    <string name="donate">Donar</string>
    <string name="donate_message">
        ¡Gracias a todos los que han hecho una donación!
        \n Pulse "Continuar" para ir a la página de donaciones
    </string>
    <string name="continue_donate">Continuar</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="official_tg_channel">Canal de Telegram</string>
    <string name="get_logs">Crear un archivo de depuración</string>
    <string name="get_logs_summary">Después de crear un archivo de depuración, es necesario enviarlo al desarrollador, lo que puede hacerse utilizando el canal oficial de Telegram</string>
    <string name="disable_explore_by_touch">Desactivar la exploración táctil cuando el teclado está abierto</string>
    <string name="disable_explore_by_touch_summary">
        Esto puede mejorar el rendimiento con algunos teclados y acelerar la velocidad de escritura
        \n Nota: Esto desactiva la exploración táctil sólo en el área del teclado
    </string>
    <string name="resume_browse_by_touch_and_gesture_detection_when_none_kbd_element_touched">Reanudar la exploración táctil y la detección de gestos al tocar un elemento fuera del teclado</string>
    <string name="resume_browse_by_touch_and_gesture_detection_when_none_kbd_element_touched_summary">Por ejemplo: Al tocar el botón Atrás en la barra de navegación</string>
    <string name="debug_mode">Modo depuración</string>
    <string name="debug_mode_summary">Activar este modo puede reducir el rendimiento \n El archivo puede contener datos personales</string>
</resources>